[walkingdead8] 今季刀女肯定死 有分析

rick 幻想 即係老左果陣

佢變左啊伯 個女又大左

但刀女係無變過樣

即係刀女已經死左所以無變老

佢個仔有聲 但都無影正面出黎

可能都係無變老=今季死

講講下又幾合理

同FTWD 最後Madison 係餐臺成班人一樣

如果呢集係第一季，你推測會岩。因為諗好晒之後點拍

但而家已經係無晒課dum波鐘，你見到暗示只係留條尾甚至係無意思。套套劇都係咁

睇左漫畫 係死晒

一早已經估到